有冇手足同我一樣 人生意義得返上連登開post呃正評？？？

開完post mon到實
有1個正評=
收到500正評通知=扯旗射精
收到1000正評通知=爽過畀人三穴中出